OnePiece 海賊王 977話情報討論區

題目： party

凱多同大媽扑過野生過生

凌空六屎？

果條無間道恐龍🦖唔知會點樣反凱多呢

唔識日文, 但睇其他forum d comment
好似係2隊人黎

聯最強三世代打柒佢

聯埋其他所有最惡世代打爆佢啦

但點解會跟凱多

情報：

凱多叫人嗌佢𠴱囝出嚟肥大媽

兩隊人？幫邊面

好想睇呀，快撚啲出

應該翻譯問題
係凌空六子

漢化翻譯”凌空六子”. 日文原文叫”飛び六胞”

同一隊人

第一圖最左係德雷克

------

即係動畫正確，柒治著埋甲都打唔贏Page One

屌！吹得咁撚大，咪戇鳩啦

外行員一早估中
係大媽卡2 卡塔係佢地個仔

其實漫畫時間都起碼過左幾日
動物系果實能力者咁多日都未醒返就含得啦

收番自膠

佢930話大大聲話要削弱對方戰力

建議睇埋今集漫畫先講如果p1冇穿冇爛
山治就真係玩完
仲要好可能大戰打多次佢

似係
唔通真係卡2

年糕佬最有可能 但廢咗啲又傷緊 會唔會係白胡子二世？海賊王著重血統 一直好好奇 點解啲勁人冇仔女
btw 之後兩個禮拜都冇得睇

究竟有幾多襟兄弟

少年jump唔係停刊咩

下期先停

下期

甚平點解遲到？路飛都坐監左好多日
一陣唔好同我幫遲到係因為休息 醫傷，開party 呢D ON9野，實屌。

貓貓又係，遲到得咁誇張

如果凱多個仔係凌空六子頭牌
咁山治打佢都有說服力

個仔睇落似住係凱多果邊WO。

唔知凱多仔會唔會加入草帽團呢

後生反叛，有實力，最好就係幻獸種能力者入團

又停！

有武漢肺炎

因為武漢肺炎

負評:1

咁首先要睇下係打佢，定比佢打

卡二唔會係凱多個仔啦, 尾田係訪問已經否認左

或者比山治打低果個已經係佢個仔？

不久的將來，會有人畫大媽同凱多H漫
到時記得唔好食飽飯先睇

山治打二打六算啦 我驚佢一招就比人打輸

路飛已經去到入口

海賊王個仔

實屌?
你邊撚位?
邊個理得你屌唔屌?

條數唔岩喎
當年大媽28歲, 凱多仲係見習生
通常未夠秤先係見習生, 年糕佬8歲
凱多係背後又叫佢死老太婆
當凱多過多幾年夠18歲同佢生, 個仔都係得30幾歲

得佢同路飛 大將嗰啲有？

屌你老母 你件垃圾今次就講得岩啦
邊撚位呀樓上實屌

想睇
你點屌的

977話標題：宴會取消了！！
扉頁：戚風與羅拉團聚

甚平加入，
錦衛門告訴狂死郎他們的計劃，發現草帽的船不見了，
遠處出現爆炸。
狂死郎表示糟了，忘記告訴他們入口處的鳥居很麻煩了。
但是鳥居的守衛全被解決了。

——不管你們定好什麼樣的作戰計劃，大約都會有兩個笨蛋從正面衝進去
——笨蛋？
——笨蛋會成為絕佳的誘餌！
——因此按照原計劃（後面看不到）

由於發現了酒桶，他們打算為甚平的加入乾杯，
但看到海上的武士們之後決定要舉辦一個讓他們也加入的大宴會而放棄。

之後是情報圖內容，凱多方的事情。
「飛六胞」到場！！

凱多：嗝～～那傢伙呢？
手下：什麼？
凱多：說我的兒子啊！這可是宴會啊！至少露露臉吧！
手下：我們立刻去搜
凱多？：也是啊，讓他見見玲玲吧
手下：大媽現在在換和服中…！

1、本話開始是：原本說要慶祝甚平上船舉辦宴會，但路飛說等打飛四皇再舉辦！
2、問：飛六胞全員出場了嗎？ 答：只有腿
3、問：有蛋糕島和路飛他們道別後的甚平的回憶嗎？
答：沒有回憶鏡頭。甚平說，因為要給同伴包紮以及受到同伴盛大的歡送所以現在才到。

大媽換和服

感覺甚平似會死

幻獸種仲淨返咩？
麒麟？
獨角獸？
招財貓？

白虎
玄武

玄武 白虎 呢啲大路野點都會有呱

伏筆

笑死

睇完最後一句，屌

魚人手足係condom

羅已經決定由路飛行動

兩個會沖進去嘅笨蛋係打飛王 同磁力王？

艾斯好慘

吹到幾勁幾勁，又唔識霸氣又得5億幾

艾斯連威都未威過就on99咁死

我覺得唔係磁力王，係卓洛喎

準備大戰 仲想搞宴會 on99

而家吹到甚平咁勁
點解當初同ace打要打足幾日幾夜

都唔到佢管啦
之前又唔係未衰過

甚平同Ace打和之後唔忿氣
努力修練
而家頂到大媽

唔會係卡二掛
卡二真男人同凱多呢啲乘人之危既垃圾完全唔似

唔會啦 凱多叫佢個仔順便見下大媽
但卡二日日見大媽 呢個位好唔Match

應該係
我地睇監獄篇性格就知兩個都係鳩衝型
羅真係睇得通透

卡乜撚野二，凱多講個仔點會係卡二呀
講野都唔用腦

唔好信嗰個咩遠阪凜鳩up啦
條友連今期漢化邊期JUMP都唔柒知 就喺度鳩up....

咪撚係聽到都煩

外行員又中

親生仔會望住正門之後轉彎架
一定係磁力王啦

只係證明係凱多呢邊有個仔

無否認卡二係凱多個仔

手下：大媽現在在換和服中…！

歐文，大福同卡二
佢地三兄弟
尾田講左唔係凱多個仔

究竟班友幾想卡二係凱多個仔
幻想到連現實都無視

其實都冇話係同Big Mom生
點解個個都估Big Mom陣營

路飛就係佢地個仔 然後故事完 大家一齊bbq

後生大媽j得過既

笑到仆街

一個畫面齊晒人，係咪即係兔女會入

因為實力通脹~
如果艾斯無死佢再出場果下都會好勁

咁睇嚟係想殺咗凱多，一般大媽生完仔會殺咗老公

尾田伏筆王條伏線埋左九百幾集

更新
凯多和部下完整对话，似乎更可能是让大妈见飞六胞（之前情报图飞六胞部分被截了）而不是指儿子，具体见下面对话翻译。
图中飞六胞中有一人露出了美腿和高跟鞋，疑似女性（若人妖当我没说…）。
基德说要把凯多的头放到他的船首上，鬼岛外围全是山，大骷髅与山一体化，里面有个城堡。
西西里安说由于犬岚在这次的战役中是作为御田的家臣，所以让自己指挥毛皮族。豹爷负责和之国的武士
扉页：“罗拉！？戚风！？姐妹重逢！”

图片翻译：
凯多：嗝～～那家伙呢？
手下：什么？
凯多：说我的儿子啊！这可是宴会啊！至少露露脸吧！
手下：我们立刻去搜
手下：凯多大人，飞六胞的六人已全部到达！请过目！
凯多：对了，让（未明确对象，按语感更可能是"让他们"，这样就是见飞六胞）见一见玲玲吧…那女人在哪？
手下：大妈现在正在换和服…！
凯多：啊！？
手下：让他们通过！

路飞：我真的很担心啊 你这家伙～～～！！
甚平：抱歉，要给太阳海贼团的伤员包扎，然后送别会搞得很盛大…！！
？：前七武海的甚平居然是我们的伙伴！

路飞：喂！锦卫门！有敌人！啊哈哈哈哈哈！
山治：喂，绿藻头！你手里的是从哪弄来的
索隆：我不是说过，这些家伙在开酒宴
山治：这是什么鼻子
传等人：鸟居的守门人全军覆没！？这明明是最初的难关
路飞：好嘞！既然有酒了，那庆祝甚平加入我们～
锦：感激不尽！路飞阁下，感谢您让我们迅速通过关口
全船冲进鬼岛！
众武士：噢噢！草帽一伙真是可靠！总之速度就是生命！别给敌人准备的时间

早過路飛出海 一早入新世界咁廢
霸氣唔代表佢唔識 不過唔夠赤犬勁咁解 當時不死鳥花劍打赤犬一樣無事

其實響偉大航道後半段新世界，冇霸氣根本上唔可以戰鬥咁滯
霸王色艾斯喺佢好細個嘅時候關係已經覺醒咗。
漫畫冇表現過唔代表佢真係唔識既
白胡其他隊長都冇啦

追番 viutv 動畫
發現luffy 都仲係咁樣 性格冇成長過
有時睇到接受唔到點解仲可以係咁

根本個陣尾田都未諗好成個霸氣設定
柒係柒咗後尾出返啲官方介紹都寫艾斯無武裝見聞

沙佬路奇都buff曬

cp9真係on9之最
吹撚到咩路奇一條友滅國咁濟 天上有地下無
仲要自大到仆街
但原來係連霸氣都唔識既一班on9仔
求奇一個中將都勁撚過佢地

路奇呢啲走狗就算啦
睇番世界會議果話做天龍人隻狗做到想殺埋尼普頓

劇場版同薩波打成平手又係r哂頭

見一個block一個

幾樣啦，官方認證個生命卡話佢無囉

更加又表現唔到囉，係沙國好似同煙佬大家吹大家唔漲咁

比赤犬殺又話果實相克

同埋今日睇五億真係少

諗左少少，但白胡比蜘蛛仔插傷，笑撚死

大媽核爆都無事，堂堂四皇比個傘下垃圾插傷

好驚甚平係和之國篇會死

根本個時以為好醒諗左六式以為好醒，點知畫畫下自然系失控，又搵返霸氣黎畫

死都唔信動畫，你係咪弱智？

9唔撚搭8 你係咪拎白卡？

又咒佢死 你班友係咪痴線架

動畫講左山治打唔贏，你盲？

冇記錯的話 做中將一定要識霸氣同六式
即係本身海軍就有系統train晒兩樣野
但班cp9 on9仔淨係識六式就以為自己好撚勁
得罪講句 求奇搵個泡泡島或者新世界既垃圾都夠玩撚死路奇
淨係泥人一個都夠撚死路奇

一定死，唔通畀佢上船咩

生命卡就算啦

官方話艾斯識霸氣：

「在《海賊王》連載二十週年出版敘述艾斯前半生的官方小說提到，艾斯在與「墮落中將」的戰鬥中，由於火焰果實的能力對「墮落中將」的霸氣完全不管用，因此在苦戰中成長而掌握了「武裝色霸氣」。」

對住黑胡子唔用霸氣

火焰果實廢到識霸氣就輕鬆擋住

是旦啦，唔岩心水就算，岩心水就當係咩

事實漫畫無表現到，懸賞金又太低

作為皇副宜家下下過十億

相信紅髮個班仲高（之前話平均懸賞金最高）

同ace打幾日幾夜平日係ace加入白鬍子做隊長之前
過都過咗好多年 唔通實力原地踏步咩

識霸氣打唔贏煙佬咪又係講唔通
柒少少話佢未學霸氣算啦，咁都可以解埋點解對比其他四皇高級幹部佢好似廢啲咁

其實無人講佢係高級幹部

分分鐘以藏都勁過佢

動畫表達返漫畫冇交代戰果果個畫面姐
100%代表p1完全冇傷？

我咪話睇埋之後既漫畫再講 你條傻鳩又衝出黎柒
如果你信哂動畫原創都反映到你個人幾撚弱智

一早有人講生命卡係尻出好多時無問過尾田

仲有邊度有講過艾斯係皇副級，二番隊唔代表勁過幾餘十四隊，唔通巴吉斯係一號船又勁過希留

不過霸氣多bug係事實，黑鬍子一句係咪好耐無畀人打過已經bug撚到

都兜到嘅，咪話艾斯專長係見聞色，一直以來都係瘋狂避技，咁啱暗暗果實可以吸能力者，見聞色完全無用咪比人打柒，反正兩條友同一條船咁耐，咩戰鬥風格都比人睇穿哂，係睇尾田有無咁嘅心機去兜
紅髮斷手都一樣兜到，咪話原本隻手就裝咗監視器，紅髮係天龍人臥底，見到路飛之後洗心革面想行海賊王條路，咪借啲意整斷佢，之後同世界政府決裂順理成章做四皇揸住五老星春袋

點解官方小說你就當佢岩

官方生命卡又當鳩up

如果佢識武裝點會攪唔掂煙佬

大媽手下三億幾都隻獅子，唔係幹部都識武裝色

白胡幹部（唔講皇副啦），五億幾，唔識霸氣係咪廢

艾斯廢啫

其實都係三四年，甚平個年齡應該到樽頸

希望其餘4子，整隻古代種果實恐鱷，劍齒虎

三災 Jack Queen都係賣笑
凌空六子真係冇乜期待

未來式霸氣同防禦色霸氣突然間無咗

其實都唔算好勁，話就話白鬍子頭4分隊長最有戲份，但設定話實力冇分先後
同埋連第2把交椅不死鳥都係俾大將屌打

你講尻晒啦咁

生命卡同小說最大分別係後者尾田有involve

點解會咁講啊

小說尾田自己做埋人物設計

咁點解識武裝會攪唔掂煙佬？好簡單，尾田仲未有霸氣設定，所以咪有bug

剩係情報都開始鬧戰

賣笑關期待咩事

本身都唔應該將武裝色同見聞色寫到做入門級霸氣
個個有見聞色，咁咩偷襲戰略都唔洗畫

官方兩邊都話有尾田參與，參與幾多你又唔知，你自己覺得唔岩聽就話個邊鳩黎，另一邊岩晒。

你自己貼段文話佢識霸氣，實牙實齒咁，轉頭你又話攪唔掂煙佬係bug，特登寫小說去凸顯個bug on9架？

唔好講上將，上校都打唔贏

其實霸氣唔好寫到入門技能咁就冇哂呢啲問題
可以寫做熟練到一種以上係做四皇既入門
霸王色就要更加稀少(雖然仲未知有乜鳩用

其實都唔係入門，要中將先識

同埋你畫得通無人屌，卡二看見未來，都畫到令大媽崩潰，有晒成個計劃，劃得完整就夠

打唔贏但都唔會輸，呢個仲接受到
不過艾斯變左係一個屈能力既人，以佢性格應該係靠歷練既人，點都會練到武裝色

霸王色最尻

一開始講到極稀有，點知青椒條垃圾有、明哥有，皇副有

結果講唔通頂上無人用、個個見到路飛用咁驚訝

應該比貝克曼副船長拉高曬成team懸賞
同紅髮一樣實力 咁計法其他隊員應該懸賞比較低

百萬人中先有一個
請問漫畫依家幾多個有？

係你條實牙實齒話艾斯唔識霸氣咪駁尻返你

依家post撚埋小說有埋尾田啲設定你都係要駁

佢識霸氣同霸氣係咪bug係兩回事

尾田中段先諗好霸氣咪畫到以前好多bug

佢自己有bug咁補返艾斯有霸氣你又吹得佢漲依家佢就係要講艾斯有霸氣

咁講得通頂上無人用？

青椒得5億，咁嘅門檻你諗下有幾多人係有

生命卡有尾田參與，又唔計

小說有尾田參與，再凸顯有bug又計

龍門任你搬

其實幾時有講過艾斯勁 明明同甚平都係打和
兩個都唔夠赤犬打 懸賞又相近
艾斯最多唔係七武海級咩？

利申 剩係睇漫畫

屠魔令果四五個中將好睇重路奇，吹到幾勁幾勁。
原來呢班中將霸氣都唔識，到今時今日，隨時克比煙佬都打唔過
頂上好似路飛三檔一拳秒左件中將

邊個話五億唔高
甚平咁撚勁都係四億幾咋

一開波吹到受邀做七武海，當初吹到七武海好勁又第三勢力又盛

跟手又講到四皇手下隊長又盛

點知

入左團應該唔會了

你係咪有認知障礙

尾田話佢有就係有，同有無bug係兩回事

你攞堆bug出嚟講都係都係推翻唔到依個設定

生命卡嘅問題你可以自己睇：

點解小說版就可信？因為連啲新人物都係尾田設計，自己親手畫，同生命卡連啲基本設定都錯係兩回事

假假地都係白胡子隊長
讀者對佢係有一定實力上既期望
但可惜既係漫畫畫到而家
感覺上就係新世界既一條蛋散都可以打死艾斯
所以咪覺得唔連戲
加上大媽隻獅子龜都串過泥人
話有好多人持住自己食左自然系果實係偉大航道前半段好威威
但入到新世界根本不值一提

再完美嘅人物一定會畫到佢有缺點你放心啦

仲話咩世界上最勁既情報機關
有腦都知係新世事霸氣係必須
唔識霸氣=on9仔

入左七武海之後唔會再加
但ace一路都冇入
即係話佢加黎加去都係得5億咁上下